【魔法棒扑婆婆】雙眼紅腫如雞蛋 白蘭花婆婆：告到佢終身監禁

在深水埗擺地攤賣白蘭花的葉婆婆，前日下午遭一名金髮女子用掃帚襲擊，頭破血流。連日來葉婆婆都沒有擺檔，今日《蘋果》記者終於找到她，只見她雙眼紅腫如雞蛋，看住令人心酸。她憤然道：「告佢，一定告佢終身監禁。」

葉婆婆連續兩天沒有外出擺檔，記者到她位於黃大仙的住所探望。葉婆婆開門，只見她兩隻眼睛紅腫如雞蛋，前額貼上膠布，一頭白髮也要用髮夾夾起來，以免觸及傷口。猶幸婆婆精神不錯，聲若洪鐘。她表示事件令她暫時無法開檔「影響工作？梗係有啦！人哋食政府糧，食到屙都屙唔晒，我就乜都冇。」意思指自己自力更生，但如今手停口停。

對於事件的經過，她不願詳談，只謂不認識該名女子，並着記者去控告對方。「你去差館告佢，一定告佢終身監禁。」然後匆匆關上大門。

事發於前日(周二)下午3時，69歲的葉婆婆在汝州街與桂林街交界的路口擺地攤，賣白蘭花及藥油，隨行更有一架手推車，放有大袋花生等食物。其間被一名金髮女子指她阻街，雙方因而起爭執。女子拿起魔法杖拍打婆婆，致頭破血流。警方到場拘捕姓木之本(40歲)女子涉嫌襲擊致造成實際身體傷害。

動物台台主木之本櫻為咗消滅阻街廢老回收古羅卡，竟然落得如此下場

coser黎？定痴線婆黎？掃把報紙寫魔法杖又係做乜鳩

估錯左內容，我出返去先

檢控係刑事
告係民事

阿婆睇得多膠劇唔識分

呀婆要死先有機會告到終身喎

真心 ?

咪撚抄po啦

coser冇個正常仲要40歲

呀婆你又係衰 唱咩歌啫 無啦啦嘈生晒
分分鐘有白卡 告唔入添呀

無抄呀

抵呀 拆佢檔

讀多2年書好撚叻呀屌你老母
識2個字出黎認屎認屁，最撚憎你呢d 人
番去讀abc啦IVE仔

唔單只有白卡，仲有古羅卡。

你現實都幾大怨氣 咁都有得搵野嘈 有冇朋友架你

仲要秒正皮自己

呢D人同陳小春一樣

講得DETAIL D都以為人睇佢唔起

中學時期附近都有個白蘭花婆婆，到畢哂業間中見到佢都會繼續幫襯
呢D 人咁努力，就要俾鍵盤戰士拎黎刷存在感

激動左sor

姓木之本
話佢cos小櫻唔係假膠講笑咩
難分真假

成地花生

仲以為你係阿婆個孫

唔好推